漁護署啲豬公仔會點處置 可唔可以送一隻畀我🐖🐖😍😍

好大隻好撚得意呀 好想攬住瞓

真係好得意

燒乳豬

真係幾得意

巧打耳呀

又用左幾多十萬買返黎
利申 真係好得意 好想要

粉紅豬真係好得意
由細到大收藏左好多隻麥嘜真係好可愛

利申：巴

有冇得買返隻

屌你人地屌那星比咁多錢promote大徙鬼冇人buy

呢度豬仔輕鬆上位

有無人知邊到有得買？

拎哂嚟俾豬公取精，仲係咪想要？

我想領養

要戒食豬一日

射d精落去

仆街D大豬豬成700一隻

唔係呢隻咩

睇新聞話gov買成700蚊一隻

幾似火腿 我都想要隻

灌咗鉛咩700蚊
報大數啦班友

又或者俾人呃左

淘寶有無？

隱性鐘意肥婆

政府唔可以直接買要搵合約商買
中間比人食左個價

等候人道毀滅！

食水咁撚深

一直想搵依套動畫隻豬仔既公仔
但係一直都搵唔到

死仆街正苦食水食撚到明目張膽

正苦所有野都係咁
做到vendor真係賺死
收到最貴, 比垃圾你用

淘寶即係老翻?

隻豬有冇正版先?

政府買親咩都最貴架啦，納稅人埋單

SOURCE 係到

唔少人關心呢批「陰公豬」嘅去向同身價，仲有人話想收養佢哋。漁護署回覆話，當日有30多名漁護署人員參與演習，用咗28隻道具豬同兩隻道具小豬，價錢分別係每隻700元同埋80元。計一計，即係總共花咗19760元。

其實點解唔用充氣氣球豬
又便又方便

無記錯應該係七大罪隻豬

粗粗哋我要咗上面嗰隻佢

係 唔見有出毛公仔

樓豬仲有冇人性?

第二張右手邊好似屌緊隻豬咁

送隻豬比我我停止反林鄭一個星期

好打意

要求政府提供豬公仔買賣方法

好撚得意

派街坊一定會排通宵

睇明報D相
隻豬好似soft D
淘寶E隻好似好硬

有D店係一鳩樣

上面D人都唔識野 政府員工點會同你自接淘寶啊 唔岩規矩
多數判比採購商做 點會唔賺你錢

好得意

推到全港一人送一隻

會退貨回水，你見啲豬腳包到實晒就係唔想整污糟。

依隻豬好得意 不如做漁護嘅吉祥物，會唔會出埋雞

淘寶一定係老翻豬

好想要呀

咁嗰隻咁樣樣
呢隻咁樣樣

欣宜同嘉欣
傻嘅都識揀

開公數比你都開到盡啦

唔怪得d基建咁貴

一定好好攬

或者聯絡廠組團整，好似腦魔咁，應該平好多！

送港豬俾你就得 要唔

咁慘？啲吉祥物負責喺有疫症嗰陣陷家鏟

好似港豬咁有需要時用黎出賣，犧牲

同你下場一樣，準備銷毀

我又要🐷🐷🐷

你自己本身就係

係咪宣傳黎
邊個相熟高官做淘寶生意呀

買得越多，賺得越多

包唔包條女

🐷

香港公司賺$400+有咩問題

最少對社會有貢獻

俾個綜援就無謂

一車車送去.....

漁護署有隻好似被肢解左嘅嘢做吉祥物架
你上FB search "B仔自然教室"

到時年宵可能好多檔抄

好搞鬼

好想食

圖2係咪屌緊豬

想騎